【重要】Gphone話周末1102 集會人數好緊要 大家點睇

所以大家去唔去？

另外，因為係港島，我有個建議就係前線手足唔需要去，因為如果打只會被圍捕，交個場比和理非。

11月3因為暫緩，因而當日沒有安排其他抗爭活動

所以11月3日可以十八區開花為活動？

以上只是建議，不喜勿插

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

一定去

又叫前線唔好去係和理非場合?
星期日尖沙咀瀨曬野都仲咁諗?

有邊次人數唔緊要?

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

又係和理非全面進場
929講到而家都講唔撚厭嘅

又吹和平風
走唔到就開po叫勇武出黎救命

唔係，港島堅危險

和理非左膠散水中計黨全面進場，真係話知你之鋒有無被DQ，最緊要和平，唔好暴力同放火，費事俾美國有藉口唔通話民主法案

光復香港，時代革命
香港人，反抗
不割席不篤灰不分化

樓主五毛 又叫勇武收手

你唔記得咗開花係點嚟，就係單區比人打到仆街勇武先唔肯再入港島

和理非全面進場，差佬無藉口清場

勇武再抖多次先，區選後先出黎

勇武全面進港島送死你最開心

11月3尖沙咀加九龍塘

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁你想入港島打?
和理非比人打好過勇武手足比人捉
完

星期日就開花十八區 勇武

咁你想入港島打?
和理非比人打好過勇武手足比人捉
和理非頂多48 唔會告到暴動罪
完

星期日就開花十八區 勇武

警總條橋
呢到畀狗控制住
次次都cut斷咗金鐘啲人
大家要諗下呢個問題

點解開花要等星期日？
Mon post狗驚變到101咁呀？

全力推
咪出膠post

銅鑼灣集會關金鐘咩事?

on9講到前線好想打緊

康文署表示要養草封維園

咁尖咀真係唔怕勇
但港島真係會比人圍捕

三條過海隧道一封 唔通游水返去咩

和理非去，如果黑警清場就18區開佢花

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

可唔可以唔好十八區
六至七區，太散喇，上次已經接收過教訓，根本狗嘅行動速度 > 手足做嘢嘅速度，上次 rb 都未 set 咩都未做就比狗車追，散晒又聚唔返，狗人數多過手足人數。

唔去嘅對唔對得住死去嘅義士

其實無衝突 難道前線去咗就阻止到警察咩
和理非比人拉咪比人拉 告唔到啲乜

如果又好似尖咀咁佢成百隻狗已經係維園咁點
又秒舉藍旗咁點
或者好似上次港島咁 咁快舉黑旗放tg

如果和理非真係唔怕既 好似星期日旺角咁
散完又聚返既 咁熱血勇猛 就話啫
和理非既勇 唉 我諗會走好多人 好似尖咀咁
到時成日流流長都進行唔到 咁點算呢

好心呢 d po有建議方法先好開啦
只係建議人點做 又冇實際行動 見到都先得煩

1103 唔係取消左咩
得返1102咋嘛

冇左黨鐵 機動性都唔夠高
18區真係不了
支持 6，7區會比較好
除左有小隊想裝修 咁就自己衡量

實際上好多都無定數
不反對通知書 個邊
比人反對 又點做

我建議如果到時上星期日咁 不如就唔好去維園，直接開花
開花係後備節目。如果又係集合之前成堆狗，咁就唔好入港島

入港島就唔勇得，除非Ｅｎｄ Ｇａｍｅ，點都要爆入目標建築。

前線手足如果可以嘅話 可唔可以都化身和理非出席？

前線手足 一定會拎裝
一拎裝一搜到 一定拉
一拉就會引發衝突

引發衝突唔係問題
問題係 港島 對勇武好不利

水炮車解除限制 地利對面玩到好熟手 商場會關門

港島 無地鐵去黎把撚咩

又18區

十八區定維園 睇黑警做化

1102 多你一個好撚多

係 就算九龍佢地上次都封埋新蒲崗查車
入親港島都大件事 手足同錢都係
Btw我會照去 如果唔係唔會對得住班手足

推呀！！

所以social media

怕 Gphone 到時騎劫人數係話大家支持佢做區議員

而唔係五大訴求

和理112

次次都緊要架啦

Push

到時見

我一定會到

各自爬山！和勇一家！

又問去唔去??
想去咪去囉 獨立思考呀

一家要到

攬炒巴吹雞

G phone DQ

國際戰線

有咩理由唔去

行動POST來,手足可唔可以唔好拉

前線手足唔需要去

又係依D垃圾廢話
屌你老母
前線手足唔撚係香港人？
前線唔參與得集會？
我屌你老母啦

咁如果想打，唔建議係港島
可能我語調唔好

當然前線手足點，係佢地自己決策，我係比個建議
港島地利太差

去

人地係怕勇武危險…

唔知大家仲記唔記得
兄弟爬山
11.2個場比和理非
已經好耐無一次正式既集會
其實勇武唔係唔得
但係次次都係
搞到好多人唔敢出

老實講，咪得和理非親親黑警啦，人多唔通全部拉？

出黎阿屌

勇唔勇武唔係你話事
係班狗呀

11月啦都仲未明？

港島地利差
你真係當元朗國班手足死

pish

1103你想開花要有明確目標，唔係出師有名嘅話一嚟唔夠人 二嚟報導個方向會出事
除非就係1102大集會，跟住1103就針中資，直接劍指中共

中間果段唔同意 因為次次都係和理主導 係黑警搞破壞 先有勇武手足上前

而和理非都係手足 一樣唔應該被捕

問題係出黎唔好full gear
你full gear佢實打你

同埋唔好再講乜撚野交個場比和理非

講到勇武剩係想打咁
今時今日再分和勇係完全無意思
唔好再用和理非呢個標籤黎限制自己既行動

好唔撚好？11月啦

都係一個月一次啫
咁都忍唔到？
難聽啲講
出黎集會好多花生友咋
你啲花生咁貴無人食架

push

同黑警講 叫佢地唔好再濫捕同制造白色恐怖就好撚多人出黎

616 200萬人夠多和理非啦掛
有無衝突啊? 除左太早放路障燒鐵唔覺有咩問題

根本唔會有不反

閣下係咪活係平行時空？

帶裝備係保護自己呀
你而家帶唔帶咪一樣打柒你射鳩你

星期日連70 歲阿婆都扑呀

行到修頓，然後入內街調轉頭返銅鑼灣。

Pish

元朗多數街坊
依家講緊黑警封交通你就撤唔到
北角就福建制 黑警由金鐘推落去
圍死

重有港島可以用盡三水炮

當然如果前線話港島照打,我都會尊重

與其話反對勇武，不如話反對陣地戰。
港島只適合快閃，對峙次次都仆街。
皇后大道東次次都出事，自己翻查啦。
陣地風險高，成效低，做錯一步就拉得，
黑警又怖好陣，仲叫新兵走出去硬碰

Tui

112 維園見

唔明點解雖然係自己友 但係我好唔鍾意Gphone
Anyway 不割席

112

得和理非一個鐘就收皮

入嚟幫手推！

唔好亂開花
1102 all in la

前線手足從來無需保護和理非

由班和理非去死啦

佢講係事實，最小我都有同樣睇法

行動派忍心唔去咩 傻啦

次次都818咩

無不反啦
討論下啦

推行動po

其實唔洗分勇武和理非
係香港人就出黎 講完

星期六見

告到條蒙面法 要坐一年

但總好過人數稀少嘅勇武俾人拉告十年嘅

和理非去唔係唔得
但唔好怕俾人拉

of coz

收返個勇武，變做和理非

其實而家新算少人都唔會令件事平熄。

112集會run down已出：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 (美國集會已批不反)
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

全球45個城市，17個國家同步響應；
112，香港人，全球見。

全部人都去，至於勇定和 行出黎自己諗。最緊要全身而退

次次都交個場比和理非